一人一個細個好想要嘅嘢而家唔想要

青春期個陣好想快的生鬚 會覺得自己好man 變左做男人
而家成日要剃鬚覺得好煩